和記幾時有 esim for 本地 plan 啊屌你老母

淨係出黎做漫遊有撚用咩屌

係咪仲未有